復必泰全線暫停（24/3）直至另行通知

用曬？

少人打科興

冇新聞冇新聞稿冇原因

source ?

科興賣唔哂仲點復必泰

終於派彩？

source?

999

連登打句字無source都開個post

衰過周街痾屎

Source呢

打左第一針果啲點算？

葡萄糖水全面進場

好多綠色喎

拉

第一批準備打第二針

之前有人打完唔舒服所以暫停左先?